{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 군모루펜션"
    },
    "text": "ペンションでは映画鑑賞が可能で、ペンション内にはプールがあります。 プールは夏季に運営されます。 また、ペンション周辺には様々な観光地が隣接しています。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをする場合、炭とグリルを利用でき、利用料は20,000ウォンです。 提供される品目は炭2個、グリル、焼き網、綿手袋です。 夏季は19:00から22:00まで、冬季は17:00から21:00までご利用いただけます。 利用料は現地で決済します。 乳幼児を基準に宿泊人数に含まれ、追加人数は発生することができません。 追加料金は36ヶ月以上から発生し、当日現地にて決済いたします。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは出入りできません。 コンビニ以外の施設には屋外プールがあります。 プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。 屋外プールではラッシュガードや水着を着なければならず、保証料として救命胴衣を1着当たり10,000ウォン払わなければなりません。 現地で決済します。 毎月第2土曜日と第4土曜日には屋外映画の上映があります。 夏季は21:00から、冬季は19:00から上映され、天候やペンションの事情により変更またはキャンセルされることがあります。 ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。 ただし、現場の状況によっては駐車場が利用できない場合があります。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 これに関するお知らせです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは映画鑑賞ができますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは映画鑑賞が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合の利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料には炭2個、グリル、焼き網、綿手袋が含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏季は19:00から22:00まで、冬季は17:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料はどこで決済しますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児は宿泊人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は発生しますか？",
            "answer": "乳幼児を基準に宿泊人数に含まれ、追加人数は発生することができません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ決済しますか？",
            "answer": "追加料金は36ヶ月以上から発生し、当日現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外の施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション以外の施設には屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールでは何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "屋外プールではラッシュガードや水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には何を支払う必要がありますか？",
            "answer": "屋外プールの利用には救命胴衣を1着当たり10,000ウォンの保証料が必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料はどこで決済しますか？",
            "answer": "屋外プールの利用料は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンションで上映される映画の時間帯と日程はありますか？",
            "answer": "毎月第2土曜日と第4土曜日に屋外映画が上映されます。夏季は21:00から、冬季は19:00から上映されます。"
        },
        {
            "question": "映画の上映時間や日程はどのように決まりますか？",
            "answer": "映画の上映時間や日程は天候やペンションの事情により変更またはキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料で利用できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用の制限や条件はありますか？",
            "answer": "ただし、現場の状況によっては駐車場が利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 834
    }
}